{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 피코 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時からで、チェックアウト時間は午前12時までです。 最大人数を超える場合は宿泊できません。 朝食は午前7時から8時30分まで無料で運営され、無料Wi-Fi及び駐車場が提供されます。 付帯施設としては2階にカフェテリアがあり、ルームサービスは午前7時から午後12時までご利用いただけます。 チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは保障されず、画像と異なる客室に割り当てられることがあります。 また、特定の展望も保障しておらず、未成年者の予約は不可能です。 全室禁煙ですので喫煙はできません。 入室およびご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前7時から8時30分まで無料で運営されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには駐車場が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはカフェテリアがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの2階にカフェテリアがあります。"
        },
        {
            "question": "ルームサービスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルームサービスは午前7時から午後12時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に割り当てられる客室とベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは保証されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの画像と異なる客室に割り当てられることはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの画像と異なる客室に割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "特定の展望は保証されますか？",
            "answer": "特定の展望は保証されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは全室禁煙ですので喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "入室および利用についての案内はありますか？",
            "answer": "はい、入室および利用についてのご案内があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 437
    }
}